<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FirstExperience><oobe><oem><registration><title>
Protexa o seu dispositivo
</title><subtitle>
Co seu consentimento, Acer rexistrará este dispositivo baixo o seu Acer ID coa información que compartise con Microsoft ou que proporcione aquí (opcional). Tamén pode omitir o rexistro deixando os campos de información baleiros. Consulte a Política de privacidade de Acer dispoñible máis abaixo. 
</subtitle><customerinfo><label>
Permitir a Acer proporcionar asistencia mellorada e mellorar a experiencia de uso do dispositivo a través do Programa de mellora da experiencia do usuario e aceptar as súas condicións de uso
</label><showPhoneNumber>True</showPhoneNumber></customerinfo><checkbox1><label>
Aceptar o rexistro deste dispositivo baixo o meu Acer ID (crearase un se o enderezo de correo electrónico non está rexistrado aínda)
</label></checkbox1><checkbox2><label>
Aceptar recibir ofertas e noticias de Acer
</label></checkbox2><checkbox3><label>
Permítalle a Acer compartir os seus datos de contacto con McAfee para así recibir vostede actualizacións do programa de seguridade preinstalado neste dispositivo
</label></checkbox3><link1><label>
NOTA:  Acer non utilizará esta información ata que nos dea o seu permiso na páxina seguinte.  Consulte a Política de privacidade de Acer para saber como utiliza e protexe Acer a súa información.
</label></link1><link2><label>
Lea as Condicións de uso do Programa de mellora da experiencia do usuario de Acer. Visite www.acer.com/legal para obter información legal actualizada de Acer
</label></link2></registration><eulafilename>agreement.rtf</eulafilename></oem><defaults>
			<moveRegionalSettingsAfterLanguage>True</moveRegionalSettingsAfterLanguage>
			<timezone>Central Standard Time (Mexico)</timezone>
			<location>166</location>
			<locale>2058</locale>
			<keyboard>080A:0000080A</keyboard>
			<adjustForDST>True</adjustForDST>
			<hideTimeAndDate>false</hideTimeAndDate>
		</defaults>
	</oobe></FirstExperience>
