<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FirstExperience><oobe><oem><registration><title>
Protégez votre appareil
</title><subtitle>
Avec votre accord, Acer enregistrera cet appareil sous votre identifiant Acer avec les informations que vous avez partagées avec Microsoft ou que vous fournissez ici (facultatif). Vous pouvez également éviter l'enregistrement en laissant vides les champs d'informations. Veuillez lire la politique de confidentialité d'Acer ci-dessous. 
</subtitle><customerinfo><label>
Autoriser Acer à fournir une assistance améliorée et à améliorer l'expérience d'utilisation de l'appareil grâce au Programme d'amélioration de l'expérience utilisateur, et accepter ses conditions d'utilisation
</label><showPhoneNumber>True</showPhoneNumber></customerinfo><checkbox1><label>
Accepter l'enregistrement de cet appareil sous mon AcerID (un AcerID sera créé si l'adresse e-mail n'est pas encore inscrite)
</label></checkbox1><checkbox2><label>
Accepter de recevoir les offres et les mises à jour d'Acer
</label></checkbox2><checkbox3><label>
Permettre à Acer de communiquer mes coordonnées à McAfee pour recevoir des mises à jour à propos du logiciel de sécurité préinstallé de cet appareil.
</label></checkbox3><link1><label>
REMARQUE :  Acer n'utilisera pas ces informations tant que vous ne nous aurez pas donné votre autorisation sur la page suivante.  Veuillez consulter la politique de confidentialité d'Acer pour savoir comment Acer utilise et protège vos informations.
</label></link1><link2><label>
Lisez les conditions d'utilisation du Programme d'amélioration de l'expérience utilisateur Acer. Rendez-vous sur le site www.acer.com/legal pour obtenir les informations légales Acer les plus récentes
</label></link2></registration><eulafilename>agreement.rtf</eulafilename></oem><defaults>
			<moveRegionalSettingsAfterLanguage>True</moveRegionalSettingsAfterLanguage>
			<timezone>Central Standard Time (Mexico)</timezone>
			<location>166</location>
			<locale>2058</locale>
			<keyboard>080A:0000080A</keyboard>
			<adjustForDST>True</adjustForDST>
			<hideTimeAndDate>false</hideTimeAndDate>
		</defaults>
	</oobe></FirstExperience>
