<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FirstExperience><oobe><oem><registration><title>
Proteja o seu dispositivo
</title><subtitle>
Com o seu consentimento, a Acer registará este dispositivo associado ao seu Acer ID com as informações partilhadas com a Microsoft ou fornecidas aqui (opcional). Também pode ignorar o processo de registo deixando os campos de informação vazios. Leia a Política de Privacidade da Acer disponível abaixo. 
</subtitle><customerinfo><label>
Permitir que a Acer forneça suporte melhorado e melhore a experiência de utilização do dispositivo através do Programa de Melhoria da Experiência do Utilizador e aceitar os respetivos Termos de Utilização
</label><showPhoneNumber>True</showPhoneNumber></customerinfo><checkbox1><label>
Aceitar registar este dispositivo associado ao meu Acer ID (será criado um se o endereço de e-mail ainda não estiver registado)
</label></checkbox1><checkbox2><label>
Aceitar receber ofertas e atualizações da Acer
</label></checkbox2><checkbox3><label>
Permitir que a Acer partilhe os meus detalhes de contacto com a McAfee para receber atualizações sobre o software de segurança pré-instalado neste dispositivo
</label></checkbox3><link1><label>
NOTA:  A Acer não utilizará estas informações até nos dar a sua autorização na página seguinte.  Consulte a Política de Privacidade da Acer sobre como a Acer utiliza e protege as suas informações.
</label></link1><link2><label>
Leia os Termos de Utilização do Programa de Melhoria da Experiência do Utilizador da Acer. Visite www.acer.com/legal para obter as informações legais atuais da Acer
</label></link2></registration><eulafilename>agreement.rtf</eulafilename></oem><defaults>
			<moveRegionalSettingsAfterLanguage>True</moveRegionalSettingsAfterLanguage>
			<timezone>Central Standard Time (Mexico)</timezone>
			<location>166</location>
			<locale>2058</locale>
			<keyboard>080A:0000080A</keyboard>
			<adjustForDST>True</adjustForDST>
			<hideTimeAndDate>false</hideTimeAndDate>
		</defaults>
	</oobe></FirstExperience>
