<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FirstExperience><oobe><oem><registration><title>
Защитите свое устройство
</title><subtitle>
С вашего согласия компания Acer зарегистрирует это устройство под вашим Acer ID и добавит к нему информацию, которую вы предоставили корпорации Майкрософт или указали здесь (необязательно). Кроме того, вы можете пропустить регистрацию, оставив поля для информации пустыми. Ознакомьтесь с Политикой конфиденциальности Acer, представленной ниже. 
</subtitle><customerinfo><label>
Разрешаю Acer предоставлять расширенную поддержку и улучшать качество использования устройства посредством Программы улучшения пользовательского опыта и принимаю ее условия
</label><showPhoneNumber>True</showPhoneNumber></customerinfo><checkbox1><label>
Соглашаюсь зарегистрировать это устройство под моим Acer ID (будет создан, если адрес электронной почты еще не зарегистрирован)
</label></checkbox1><checkbox2><label>
Соглашаюсь получать предложения и обновления от Acer
</label></checkbox2><checkbox3><label>
Разрешить Acer передачу моих контактных данных McAfee, чтобы получать обновления предустановленного программного обеспечения системы безопасности для этого устройства
</label></checkbox3><link1><label>
ПРИМЕЧАНИЕ.  Компания Acer не будет использовать эту информацию, пока вы не дадите нам свое разрешение на следующей странице.  Ознакомьтесь с Политикой конфиденциальности Acer, чтобы узнать, как компания Acer использует и защищает вашу информацию.
</label></link1><link2><label>
Ознакомьтесь с Условиями использования Программы улучшения пользовательского опыта Acer. Для получения актуальной юридической информации Acer посетите веб-сайт www.acer.com/legal
</label></link2></registration><eulafilename>agreement.rtf</eulafilename></oem><defaults>
			<moveRegionalSettingsAfterLanguage>True</moveRegionalSettingsAfterLanguage>
			<timezone>Central Standard Time (Mexico)</timezone>
			<location>166</location>
			<locale>2058</locale>
			<keyboard>080A:0000080A</keyboard>
			<adjustForDST>True</adjustForDST>
			<hideTimeAndDate>false</hideTimeAndDate>
		</defaults>
	</oobe></FirstExperience>
